警察其實覺得好好笑

我連人都可以打
點解唔可以打記者？

Kekekeke

笑爆嘴囉

笑而不語

就嚟會話鏡頭具攻擊性武器沒收
拉晒全部記者
只得cctvb記者進行採訪

笑爆肚 bomb

哈哈

進入大陸！

記者笑爆了警察

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

警察見你班記者以為自己唔洗俾人打R撚晒頭